<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Seasoned Tech</title><link>https://seasoned.llc/es/posts/</link><description>Recent content in Posts on Seasoned Tech</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><copyright>© Untitled. All rights reserved</copyright><lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://seasoned.llc/es/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Sobre Seasoned Tech</title><link>https://seasoned.llc/es/posts/about/</link><pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seasoned.llc/es/posts/about/</guid><description>Bienvenido a Seasoned Tech, su socio para navegar por el complejo mundo de la tecnología liderazgo e innovación.
Nuestra misión En Seasoned Tech, creemos que cada empresa, independientemente de su tamaño o industria, merece acceso a un liderazgo técnico de primer nivel. Nuestra misión es proporcionar nivel ejecutivo experiencia tecnológica bajo demanda, ayudando a las empresas a superar desafíos, aprovechar oportunidades y lograr sus objetivos tecnológicos.
Quienes somos Seasoned Tech es una creación de Evan Williams, un veterano ingeniero de software y tecnología.</description></item><item><title>Nuestros Servicios</title><link>https://seasoned.llc/es/posts/services/</link><pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seasoned.llc/es/posts/services/</guid><description>Servicios ofrecidos: CTO de alquiler Desarrollo de MVP Modernización del sistema heredado Consultoría Técnica de Estrategia Rescate y recuperación del proyecto</description></item><item><title>Conoce a Evan Williams</title><link>https://seasoned.llc/es/posts/biography/</link><pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seasoned.llc/es/posts/biography/</guid><description>Evan Williams no es sólo un tecnólogo experimentado; es un líder visionario que ha sido a la vanguardia de la ingeniería de software y la gestión tecnológica durante más de cuatro décadas. Su El viaje es un testimonio de la evolución de la propia industria tecnológica, desde los primeros días. de la informática personal al panorama actual impulsado por la IA y nativo de la nube.
Carrera temprana y fundamentos La pasión de Evan por la tecnología se encendió durante su estancia en el Instituto de Massachusetts.</description></item><item><title>Preguntas Frecuentes</title><link>https://seasoned.llc/es/posts/faq/</link><pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seasoned.llc/es/posts/faq/</guid><description> ¿Con qué tipo de empresas trabajas? ¿Cuánto duran los compromisos típicos? ¿Puedes ampliar los recursos para proyectos más grandes? ¿Cuál es su enfoque en la gestión de proyectos? ¿Cómo se garantiza la transferencia de conocimientos al final de un compromiso?</description></item><item><title>pila tecnológica</title><link>https://seasoned.llc/es/posts/techstack/</link><pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seasoned.llc/es/posts/techstack/</guid><description>Pilas de tecnología: Los lenguajes de programación, las tecnologías y las pilas de programación que conocemos.</description></item></channel></rss>